【立即污辱我】51 歲 凍 齡 叔 叔 Chuando Tan 將 周 栢 豪 比 下 去

新加坡 凍齡肌肉美魔男 Chuando Tan (陳宇飛) 近日訪港出席渣打宣傳會
企喺香港代表MK 比比鳥旁邊即刻將其比下去

Chuando 重喺ig 同香港朋友傳達愛意

人地正業係專業影師同模特兒

93年出道(我啱啱出世咋) 至今都KEEP 得好好好..
仲後生過好多同年紀嘅人

13歲時外表已經咁早熟, 仲好靚仔, 好COOL

39歲時嘅佢

GEL 唔GEL 頭樣咁正

真係好想畀佢屌死呀

舐佢格甩底

件衫就爆啦

好想做嗰隻象

可惜人地名草有主, 有擔任演員嘅男朋友

原來真係gay

留鬚睇落勁污糟

幾撚型 可惜係個死gay佬

又一靚仔gay佬

原來係死gay佬

連登仔真係恐怖，無得俾人屌就話人死gay佬

佢個樣好撚似啲人面獸心既變態佬

高, 大隻, 靚仔 有型, 成熟,
天菜級GAY 佬淫魔
我都想畀佢雞姦

左面條柒頭邊個黎

不知幾型

除左副濕鳩眼鏡先啦

佢眼鏡好似冇乜度數
所以差唔多咁靚仔

同性伴侶係可以搵代母生仔的

你講到我屈佢搞gay咁

係咪靚仔嘅都係gay

係要咁靚仔先carry 到解多兩粒鈕

連登仔又屈靚仔做gay佬

個樣有啲似龍心

話佢gay嗰啲可以睇返條link,個caption係:

Tan during his modelling days with actor Tay Ping Hui. They were from the same agency, Carrie Models. PHOTO: CHUANDO

龍心

呃我唔識英文?
都冇話係gay

樓豬欺騙我地感情

sor
冇留意tim
不過佢ig 個名係 chuando and frey
frey 係同佢合伙做攝影公司嘅partner
傳聞佢地兩個係gay couple

老實講條友咁高汁
50歲都冇女友嘅
同佢partner 做影樓嘅
又係大隻仔
唔係gay 係乜

呢個明明龍心黎

lm

唔撚係掛 周柏豪靚仔好多 仲有年齡差咁遠點比較呀 要比都同劉華比啦

有冇人覺得佢依家個樣整過容
個鼻頭尖過後生好多

佢51歲似35歲
30歲似20出頭

左邊人妖黎？

周柏豪左邊勁柒 咩人黎

睇到扯佐⋯⋯

其實個鼻靚個人睇落都後生d
有冇同感

唔知點解一睇就覺得佢係基佬先鍾意嗰type

好似龍心

好撚正

周柏豪就算把啦

得唔到就話人死GAY佬 酸到

屈機 食啲咩先可以五十歲都無皺紋

男什老狗影咁多自拍

副計靚到

左邊條友柒撚到
乜水黎

真係唔識欣賞，成個呀叔咁又留鬚
點睇都周柏豪型啲

泡菜魔術師一名, 澳門酒店睇過佢表演
魔術唔好睇又唔識搞氣氛 差D想介櫈走

佢男友唔係話係佢個拍檔咩 原來係演員

好撚正呀好想奶呀嗚呀

佢唔落鬚個樣真係似20幾30
個樣仲後生過以前d相

睇得太多馬德鐘扣你50分

屌大文豪行開啦 同班mk比咪男神囉

快點強姦我

你確定真係仔

真係幾正, 唔似50歲

有少少似黎明

果然係gay嘅

39歲果時最柒

最緊要有身高
51歲凍齡爆肌 160身高 即係無人會理

一直都有J佢ig

個髮型好柒 樣成個龍心咁款
不過成五十歳keep到咁 無得輸

我係仔都覺得好型
周柏豪就算企係中間都即刻柒哂

叫左邊條友死一死開

大隻佬成日自拍，9成係基

留鬚型棍d

唔係認左基咩？brw 左邊條人妖行撚開啦

其實唔關人地事
佢本身企出黎都係柒

好想屌佢

我自己就覺得周柏豪唔靚仔

好想幫佢含

有我半成昨 條柒頭

相睇落靚仔 但真人睇落普通貨 比我揀 張國榮靚仔好多

有d似陳漢典+森美

點解今次呢個肌肉post，無連登仔話 咁中隻好恐怖好樣衰啊！

明哂，一齊都講樣

有無人可以將張相入面比比鳥同呀叔個頭對掉key？
睇下係咩效果

呢啲先叫五十路

要唔要sp

好想俾佢屌

你學識打字先回啦

公平咩

好想佢好似我個名咁對我

真係靚仔咩

真係一啲都唔靚仔咩

你唔知佢五張嘢 你又會唔會話佢成個叔父伯父咁呢

其實應該係啦
就算唔講都係公開的秘密

左邊好橙

係佢partner
我上面搞錯咗
有link

拍埋我到都係爭少少

留鬚

係

痴撚線
佢果種靚係無敵

好屈機

似係0仔

似猛 1 多
好大包

點睇都係淫零 每晚一定係床上被人狠狠推倒

都靚仔過劉華
話似龍心嗰啲驗眼啦

我唔係 gay 但係我見到佢都想試下含

原來靚仔多數GAY係真
越完美越接近GAY嘅形態

收嗲啦呢條垃圾基佬 你幾時死？

應該係做0仔

連登仔望都望多啲天菜級gay愈啦
唔係你地點搵女人傳宗接代

未睇晒就feel到佢gay

猛一
晚晚將人推倒抽插

癡線 好想俾呢個阿叔屌

利申非gay

fb有人話佢似伍衛國

想俾佢屌

（利申：巴

睇到扯咗

對眼似整過

屌 好撚正

打錯字啫，唔洗死既

屌真係好撚正

乜撚野凍齡叔叔 7撚到

連登成班基民真係好撚噁心

有對翼果張相真係 淫零到一個點
最多我屌佢果陣比你坐上去